*** QUESTIONS ***


		{
			question:"",
			options:["","","",""],
			answer:,
			description:"",
		},



		{
			question:"",
			options:["","","",""],
			answer:,
		},


--- Computer Science ---

		{
			question:"A light sensetive device that converts images into digital form is:",
			options:["Scanner","Keyboard","Plotter","OMR"],
			answer:0,
		},
		{
			question:"Second Generation Computers are made of Vaccum Tubes",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"Second Generation Computers are made of Transistors"
		},
		{
			question:"Which of the following memory is non-volatile?",
			options:["SRAM","DRAM","ROM","All of the above"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"Which network protocol is used to send Email?",
			options:["FTP","SMTP","POP3","None of these"],
			answer:1,
		},
		{
			question:"The most advanced form of ROM is:",
			options:["PROM","RAM","EEPROM","Cache Memory"],
			answer:2,
			description:"Electrically Erasable Programmable Read Only Memory (EEPROM) is a special type of PROM that can be erased by exposing it to an electrical charge."
		},
		{
			question:"One nibble is equal to:",
			options:["4 bits","8 bits","6 bits","16 bits"],
			answer:0,
		},
		{
			question:"One kilobyte is equal to:",
			options:["1000 bytes","1048 bytes","1024 bytes","512 bytes"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"The IC chip used in computer is made of?",
			options:["Chromium","Silica","Silicon","None of these"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"GUI stands for Graphical User Interface",
			options:["True","False"],
			answer:0,
			description:"A Graphical User Interface is a computer interface that allows users to interact with a device through graphical elements such as pictures and annimation,as opposed to text-based commands."
		},
		{
			question:"One byte is equal to 1024 bits",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"One byte is equal to 8 bits"
		}
		
		
		
--- Sports ---

		{
			question:"When was the first Common Wealth Games held?",
			options:["1930","1934","1938","1948"],
			answer:0,
		},
		{
			question:"In which sport is the participants called puglist?",
			options:["Sprinter","Boxing","Wrestling","Javelin Throw"],
			answer:1,
		},
		{
			question:"The term 'Butterfly Stroke' is refered to in which sport?",
			options:["Wrestling","Volleyball","Tennis","Swimming"],
			answer:3,
		},
		{
			question:"Thomas Cup is related to Tennis",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"Thomas Cup is related to Badminton",
		},
		{
			question:"The number of players in each side in Water Polo is:",
			options:["6","7","8","9"],
			answer:1,
		},
		{
			question:"The term 'Pitcher' is associated with which sport?",
			options:["Basketball","Baseball","Boxing","Wrestling"],
			answer:1,
		},
		{
			question:"The first World Cup in cricket was held in 1977",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"The first World Cup in cricket was held in 1975",
		},
		{
			question:"Where did the game of Chess originate?",
			options:["India","Persia","Arabia","Europe"],
			answer:1,
		}
		
		
		
--- General Knowledge ---

		{
			question:"The World Largest desert is:",
			options:["Thar","Kalahari","Sahara","Sonoran"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"Mount Everest is located in Africa",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"Mount Everest is located in Asia",
		},
		{
			question:"The device used for measuring altitudes is:",
			options:["Altimeter","Ammeter","Audiometer","Galvanometer"],
			answer:0,
		},
		{
			question:"Pink city in India is:",
			options:["Mysore","Karnataka","Hyderabad","Jaipur"],
			answer:3,
		},
		{
			question:"Deficiency of Iron leads to:",
			options:["Rickets","Malaria","Dental Cavity","Anaemia"],
			answer:3,
		},
		{
			question:"The chemical name of Chloroform is:",
			options:["Sulphuric Acid","Sodium Chloride","Sodium Carbonate","Trichloromethane"],
			answer:3,
		},
		{
			question:"The hottest planet in the solar system is Jupiter",
			options:["True","False"],
			answer:1,
			description:"Venus is the hottest planet in the solar system.",
		},
		{
			question:"Which gas is used in the preparation of Soda water?",
			options:["Oxygen","Carbon Dioxide","Ammonia","Hydrogen"],
			answer:1,
		},
		
		{
			question:"Headquaters of UNO is situated at:",
			options:["New York","Singapore","Paris","Geneva"],
			answer:0,
		},
		
		{
			question:"Where electricity supply was first introduced in India?",
			options:["Darjeeling","Chennai","Kolkata","Mumbai"],
			answer:2,
		}
		
		
		
--- English ---

		{
			question:"He told me that he _______ watching the movie.",
			options:["is finished","was finished","had finished","not finished"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"He is very good _______ making stories.",
			options:["in","about","at","for"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"I know him.",
			options:["He is known to me.","He was known to me.","He has been known to me.","He is known to me."],
			answer:3,
		},
		{
			question:"The medicines are _______ for curing cold.",
			options:["Proper","Real","Effective","Capable"],
			answer:2,
		},
		{
			question:"She _______ me of a girl I used to know.",
			options:["remembers","recalls","recollects","reminds"],
			answer:3,
		},
		{
			question:"The philosophical theory of knowledge:",
			options:["genealogy","epistemology","ethnology","sociology"],
			answer:1,
		},
		{
			question:"A place where ship load and unload goods:",
			options:["Port","Termial","Coach","Hanger"],
			answer:0,
		}